所有生日post必須今夜五點前全部收皮 熱門頭三個必須要係行動post

無助運動可持續發展同進展嘅post全部拉
軍心未定 如何迎戰？？

1

2

3

4

同意

5

6

7

8

9

10

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

推

(保障人身安全！請入！)切蛋糕女仔注意

推！

幫你推

不篤灰 不割蓆唔係口號